多謝你地

多謝香港有份出動每次遊行既人
尤其係連登巴打絲打
無你地香港已經玩完
勇武同和理非一定唔好割蓆
雖然呢家個焦點有小小轉移
但我地唔好比中共得逞
堅持我地香港人既訴求
已經有幾條人命繼送左
我地唔可以比佢地枉死
各位手足兄弟爬山
千祈唔好灰心唔好放棄
你地最小仲有我陪你地
我為我地而驕傲
不撤不散

1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.林鄭月娥下台 全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究警方使用過份武力責任(包括69 612 71 721 警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命